原來呢個彥霖都係臨時演員黎

有冇連登偵探可以幫手破解

成年啦 有連登偵探破解到未？

咁大個疑點冇人理？

Wow

HKDI 播片個日...大家都知咩事啦.....去到最重要個幾PART 就唔肯播

除咗老母係假 彥霖都係假

⋯⋯⋯⋯

Pls fact check.....

有疑點咩？明顯兩個人嚟
不過個演員應該好快跌落海，為黨捐軀

係人都知係假，唔係vtc點會死拖爛拖咁放出黎，擺明就係要後製

check咗64死者未呀

一早比人影過假扮條女啦

訓左幾耐

中間個演員親眼見過佢，係東鐵線
同一件衫。

又loop ....

起身啦樓主

其實點搵佢出嚟？俾連登仔見到？

校方都特登俾晒提示咁

Hkdi條片都係假

擺明重拍

check條毛 有哂相

仲玩緊
屌你老母仲未玩撚厭
pr公司真係好勁

之前有人係東鐵見過呢位演員
仲放左上網

起呢個演員底

pr公司又想洗白

地鐵嗰個當時人唔係已經開post澄清咗喇咩

樓主訓咗一整年

有冇link

又要追得唔徹底
又散布未fc好既野

又想擾亂視線?

要搵搵先記得有睇過

不如自己fc左先啦

個問題係：點解要搵替身？

推！

係火車見到好似彥霖既女仔

#2204 喺事主澄清
#2205 係證明嘅相

參考參考

核彈

上年已經廣泛討論cctv 係流嘢

……

上年好多化妝師都出嚟講係唔同人

專業知識一睇就認到

唔著鞋係因為演員對腳唔啱碼

有冇巴打可以開個整合post
澄清番3個 keep 住有盲毛不斷重覆既fake news / 錯既perception

1: 火車個女仔唔係彥琳, 事主即日有post ig 定 fb message 澄清。

2: 天恒邨個死者 係男人， 王柏羽親身證明

3: 極速燒屍, 發現彥霖屍體 同燒屍日子 差距係正常的，即係同其他屍體既處理相近。

不斷見到d on9 fakes 浦番上面, 影撚衰晒我地。

利伸，空白post 開澄清post會被5毛, 廢時要向cctoy 證明自己唔係5毛，有冇巴打幫幫手

Push

5毛

Yesssss po晒ig之前

我記得之後有另一個po 係唔知邊個網店搵到個女model
個女model就係個演員
有冇人記得

唔係呀麻....而家先知

一早知啦

唔洗圈都知唔同人啦
根本連個樣都唔同

啱呀.... 澄清又被指五毛

頭形差好遠
一個扁頭 一個拱形
呢個冇得賴啦掛 換頭術咩

原來上熱門咁易

根本呢個先係重點

斷正了

5毛 pr 國安 自己揀

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

睇多啲分析片 咪撚睇幾張相幾粒字就落判斷 成撚個藍絲咁

根本就無彥霖依個人

咩呀，咪話左唔係

唔同人喎，個樣唔似東鐵個張

推

其實睇返學校 cam 片段個時間，再睇下個時間有冇其他同學都在場同入 cam 就知堅定流啦！
你點翻拍都翻唔到 100% 掛？
話時話有冇發覺公布左嘅片段好少其他人？
有冇同學仔喺同一時間出現過喺同一場景？

連登冇咗fc精神好耐……

見到啲神探都費鳩事理佢哋，越吹越大

其實係 如果當日嘅同學仔（例如三位喺走廊嘅同學仔）係有喺同一日出現喺嗰度 就知係咪真LOL
只係無出嚟澄清

呢個疑點好重要 要抄底佢

搵到個演員

好耐啦

一句講晒
光復香港果日先會有公正公平既調查

化左妝啫，當時係佢黎

當日啲學生圍學校嗰陣
我記得有個男仔話當日案發前有見到疑似彥琳
但本身唔識佢，又冇特別focus睇片
所以都確認唔到

演員假扮都唔係重點？
咁都叫擾亂視線?

仲出動埋拉林卓廷
想spin單嘢

唔係訓
係無人講

唔知
無人推過

破咩呢？全場都係黑警自己人，查條毛？場地法醫法院都係黑警控制。

驗DNA同佢阿媽做比對咪知佢係咪真嗰個

佢阿媽都係假

睇相都分析到啦

咁火車嗰個係咪cctv演員？

究竟連登仔7夠未
係咁推返d 澄清左十世既野出黎
火車見到果個 當事人出左黎澄清啦
唉質素低到

呢個同演員又唔同樣

所有野都係假, 個月亮都係假

卜街pr係度吹風，咩撚野都話炒車，等大家唔敢再懷疑，大家小心

又有咩好分析？全裸，游泳選手、文宣admin、反送中時間跳海浸死，你自己諗啦，口到口臭

對返張相點睇都一定假

一年前咪討論過

放返個重點去演員到唔該
其他都唔重要

係，正如佢哋所講，如果彥霖只係一個患有情緒病嘅普通女仔，點撚解要求放個cctv出嚟都搞到咁肉酸？

由拖學生，到撚化學生，本來一件好平常嘅事，做到好撚奇怪

講真，申請要睇cctv, 一般大專院校都會有相關措施同守則，俾人偷嘢都可以申請

話緊你呀pr狗又Spin

封鎖得，on9仔一隻

講乜都阻唔到連登神探查案㗎 佢地係有左個結論再砌返佢個事實出黎

大家討論演員討論得咁開心
點解要搞串個場

on9 人哋澄清咗啦

人地貼ig stories澄清繼續俾連登仔騷擾結果嚇到人private ig丫嘛

講左好耐啦
訓左就訓左啦

有結論未

Pin啦 樓主柒撚夠未
都成年啦 仲未撚識用下個腦諗野

舊年無追post?

笑乜撚野 法官都係對家既人 冇人可以信得過 靠我地自己揾真相好撚好笑？

啱呀 根本無人死
死果個道具黎咋嘛

拍完之後就即刻要死

入左境既同學
去搵返自己出來
睇下當時係咪係果度咪知
不過陳彥琳似係移花接木放上去
但有女仔赤腳周圍行
點會無人望

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

呢單案真係好鬼

完全兩個人黎

屌班五毛pr
真係頂佢地唔撚順
你當全港人都面盲咩 cctv明係key上去 亦都根本唔係死者
一直帶方向去個假既fb澄清
死拗爛拗咩姐 救命

其實陳彥霖根本係一個虛構出來的人物

班五毛pr死解爛解都解唔到翻拍假cctv

你平時見到有人古古怪怪
都唔會大動作，成個頭檸去望啦
最多咪隻眼斜望啤下
點知佢係咪傻？大動作望佢點知會唔會畀佢打？
可能人哋望咗，CCTV影唔到佢眼珠姐

記得有人發現個時間跳左下
疑似修改過

你一係睇多次堆cctv片先啦
係直頭空氣咁樣呀
喂 五毛 你當全港人傻架咩 又唔肯公告完整cctv 又左cut右cut 又播播下開lift突然停播片 時間又亂
你點說服人呀

五毛 又block 一件

得啦軍師，意見唔同又五毛
見到龍心記得大動作啲去望佢

已經分唔到樓主曲定直

成班冇藥醫

五毛金句：
1.意見唔同又唔得
2.人人都有自由表達意見
訓練多d先啦五毛 用嚟用去果幾招
比d point嚟駁先得架

條cctv片假係公認既事實 你訓左幾撚耐...

全部假
咁又點
有咩好討論?
PR?

膠都廢撚事比

五毛PR呀Sir block
thx

之前講左啦

wow

傳撚完呢張圖未？
開post嗰個樓主都已經拍片向事件道歉
事主多次喺自己fb/ig澄清完又澄清
仲有件衫花紋唔同㗎
俾埋事主facebook你自己擘大眼睇清楚

邊撚個得閒理你

真係好撚似樣 連個感覺都似

的確係幾似

但事主都係同路人嚟 未俾人影相放上連登之前已經share過好多關於彥霖單案嘅新聞
硬係有班懶得fact check懶得追post睇啲唔睇啲嘅撚樣spread fake news搞鳩人

//庭上播放知專設計學院去年9月19日傍晚的閉路電視片段，證人確定片段中的女子是陳彥霖，當時她在電梯大堂徘徊，沒有穿鞋。證人說，陳彥霖經常在校內不穿鞋，但無見過她離開校園也不穿。//

兒登仔過咗成年仲未識咩叫fact check?

呢個證人擺明係演員黎

喂咪啦 連登仔需要嘅唔係真相

而係證明佢地自己諗嘅野姐

唔只係連登仔啦
你望下王百羽Facebook澄清天恆墮樓案死者身份嗰個post 王百羽都變埋鬼

但有爭議性嘅時候點解要咁快燒

之前唔係係演員網揾到呢個人出黎
跟住係街食飯又見到佢咩

演員網係改圖嚟 原po樓主同事主已經澄清過好多次 爬文啦

Sor

認真，我會

我見過假彥霖係太和站落車 個陣2019年10月中左右

玩撚完偵探遊戲未？

正常唔會
但你睇下個老母咁撚樣
好大機會係唔想理，快手燒左佢葬左就算

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

嗰日拮牙膏真係好撚仆街

事主已經澄清過好多次 爬文啦

有人喺火車定西鐵影到個一樣樣同衫嘅人 有啲此地無銀

我地連登仔唔係要依d真相

呢張咪講咗係假圖囉

我唔理我唔聽 連登話佢係就係

你真係仆街黎